勿忘撒回

唔知大家覺唔覺得 現在大家要聲討既focus 唔同左
由最初希望政府撒回，到不斷既警察衝突。
大家慚慚將焦點放在警察的手段上。
警察暴力行為好可恥，但政府先係big boss ！！
令到敢多市民 受傷 既係我地既政府。
政府派警察去清場，用過份暴力，警察係政府既棋子。
現在政府 好似試圖將焦點放在警察手段上，
令到我地慢慢淡忘最初爭取的目標。
當警民關係愈差，政府自然漁人得利。

所以，請大家要記住警察只係政府既棋子

譴責警方行為的同時 都要再三強調 撒回方案

[緊急分析]法！不！責！眾！

最近遊行都聽到「五大訴求，缺一不可。」
唉，不過冇計啦，佢係咪都話已經回應咗。

五大訴求一直都在 但現在的focus 好似改變了